{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000088802",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 인앤인펜션(계곡뷰,개별바베큐,잔디마당)_1"
    },
    "text": "インアンドインペンションは忙しい日常から抜け出し、美しい風景と暖かい人生の香りを享受することができる空間です。 もうあなただけの空間に入ってきてください！ ソウルから1時間10分の距離に位置しており、渓谷は徒歩1分の距離にあります。 客室は環境にやさしい高級抗菌綿と抗菌ペイントを使用してアトピー、アレルギー、ダニなどを遮断し、プライベート空間のテラスとシンプルなホワイトトーンの洗練されたインテリアで完備されています。 また、広い庭園と広々とした眺望権を楽しむことができ、すべての客室には無料Wi-Fiが設置されています。 大明ビバルディパークとオーシャンワールドは車で10分の距離に位置しており、秋シーズンはバーベキュー炭火が50%割引されます。 個人用品の持ち込みはご使用いただけません。各部屋ごとに個別バーベキューが可能で、Wi-Fiの使用と客室禁煙が可能です。 駐車も可能であり、ペンションの前から徒歩1分の距離に渓谷があり、大明ビバルディパーク(オーシャンワールド)は車で約10分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "インアンドインペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "インアンドインペンションは、忙しい日常から抜け出し、美しい風景と暖かい人生の香りを享受できる空間です。"
        },
        {
            "question": "インアンドインペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "インアンドインペンションは、ソウルから1時間10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "渓谷はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "渓谷は徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は環境にやさしい高級抗菌綿と抗菌ペイントを使用しており、アトピー、アレルギー、ダニなどを遮断することができます。また、プライベート空間のテラスとシンプルなホワイトトーンの洗練されたインテリアが完備されています。"
        },
        {
            "question": "庭園や眺望を楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、広い庭園と広々とした眺望権を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "大明ビバルディパークとオーシャンワールドはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "大明ビバルディパークとオーシャンワールドは車で約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭火の割引はありますか？",
            "answer": "はい、秋シーズンにはバーベキュー炭火が50%割引されます。"
        },
        {
            "question": "個人用品の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人用品の持ち込みはご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは各部屋で可能ですか？",
            "answer": "はい、各部屋ごとに個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、客室禁煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 448
    }
}